'\" t
.\"     Title: \fBkcookiejar5\fR
.\"    Author: Waldo Bastian <bastian@kde.org>
.\" Generator: DocBook XSL Stylesheets vsnapshot <http://docbook.sf.net/>
.\"      Date: 31/07/2015
.\"    Manual: Manual do Usuário do kcookiejar5
.\"    Source: Frameworks 5.13
.\"  Language: Portuguese (Brazil)
.\"
.TH "\FBKCOOKIEJAR5\FR" "8" "31/07/2015" "Frameworks 5.13" "Manual do Usuário do kcookieja"
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * Define some portability stuff
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.\" http://bugs.debian.org/507673
.\" http://lists.gnu.org/archive/html/groff/2009-02/msg00013.html
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.ie \n(.g .ds Aq \(aq
.el       .ds Aq '
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * set default formatting
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" disable hyphenation
.nh
.\" disable justification (adjust text to left margin only)
.ad l
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * MAIN CONTENT STARTS HERE *
.\" -----------------------------------------------------------------





.SH "NOME"
kcookiejar5 \- Interface da linha de comandos para o servidor de cookies de HTTP para o KDE

.SH "SINTAXE"


.HP \w'\fBkcookiejar5\fR\ 'u
\fBkcookiejar5\fR  [\-h,\ \-\-help]  [\-v,\ \-\-version]  [\-\-shutdown]  [\-\-remove\fI\ domínio\fR]  [\-\-remove\-all]  [\-\-reload\-config] 


.SH "DESCRIçãO"


.PP
O
\fBkcookiejar5\fR
é uma interface de linha de comando para armazenar os cookies HTTP usados pelo KDE, um serviço de D\-BUS para guardar/obter/limpar os cookies\&.


.SH "OPçõES"





.PP
\fB\-h\fR\fB\-\-help\fR
.RS 4



Mostra a ajuda sobre as opções\&.

.RE
.PP
\fB\-v\fR\fB\-\-version\fR
.RS 4



Mostra informações sobre a versão

.RE
.PP
\fB\-\-shutdown\fR
.RS 4



Desativa o repositório de cookies e o serviço de D\-BUS\&.

.RE
.PP
\fB\-\-remove\fR \fIdomínio\fR
.RS 4



Remove os cookies referentes ao
\fIdomínio\fR
do repositório de cookies\&.

.RE

.PP
\fB\-\-remove\-all\fR
.RS 4



Remove todos os cookies do seu repositório\&.

.RE
.PP
\fB\-\-reload\-config\fR
.RS 4



Recarrega o arquivo de configuração\&.

.RE




.SH "UTILIZAçãO"

.PP
O
\fBkcookiejar5\fR
é uma ferramenta de linha de comando para acessar o módulo do kded, que gerencia os cookies no
\fBKonqueror\fR
e em outros aplicativos do KDE\&.
.PP
Quando é iniciado sem parâmetros, ele carrega o módulo do kded para oferecer a interface de D\-Bus para armazenar os cookies\&.
.PP
Quando o
\fBkcookiejar5\fR
for iniciado com alguns parâmetros, ele irá efetuar tarefas adicionais sobre o repositório de cookies que oferece, como a remoção dos cookies de um
\fIdomínio\fR\&.



.SH "VEJA TAMBéM"

.PP
\fIopções\-do\-kf5\fR(7),
\fIopções\-do\-qt5\fR(7)


.SH "PROBLEMAS"

.PP
Use o
\m[blue]\fBsistema de gerenciamento de erros do KDE\fR\m[]\&\s-2\u[1]\d\s+2
para relatar erros\&.


.SH "AUTORES"
.PP
\fBWaldo Bastian\fR <\&bastian@kde\&.org\&>
.br

.RS 4
Autor.
.RE
.PP
\fBDawit Alemayehu\fR <\&adawit@kde\&.org\&>
.br

.RS 4
Autor.
.RE
.SH "NOTAS"
.IP " 1." 4
sistema de gerenciamento de erros do KDE
.RS 4
\%http://bugs.kde.org
.RE
